American Horror Story又幾好睇喎

最近睇咗第一季同第二季嘅一半
平時啲鬼片幾血腥斷哂手腳都唔會覺得好核突
但呢套特別血腥恐怖，會覺得心寒同嘔心
唔知係咪每一季都無關聯
但啲演員好多都重複，應該同之後嘅有連繫
So far覺得故事內容無咩破綻
角色性格build up得幾好，會為佢哋感到可惜/心痛/抵死
Sarah paulson做呢啲恐怖戲做得真係幾岀色
無得輸

Freak Show最正
好獵奇 唔係一般為嚇而嚇

女巫同後面一季有啲關聯
女巫果季都好睇

前期係正既，邪教個季都有驚喜，左末日同最新個季都唔撚掂

超好睇 🤔我個人唔鍾意酒店個季 睇左一半就唔睇

酒店個季都係悶到仆街

我唔小心睇哂第八季
知道第一同第八季係有關但其他season係咪獨立？

我當年係喺明珠台睇

嗰陣已經好唔鍾意快銀個樣 好煩膠

可能係因為個角色溝咗Violet

識貨
我上年係netflix睇左六季半
第七季頂唔順 睇剩兩集
第八季Netflix好似未上
聽人講好似唔錯

中期好on9, 睇唔落

好多季都有少少互相關連
雖然主線就係獨立
但建議都係由頭順序睇會清楚好多
例如第二季修女一樣係第四季一集出
然後一三五八有關連

s8 末日個季好似上左 我覺得好麻麻
反而s9 幾好

想知故事但唔敢睇 係咪好q多jump scare
Btw Sarah Paulson又有新劇 正

freak show有好多位真係嘔心到望都唔想望
私心幾中意酒店/第6季/slasher，反而人人推崇既Asylum 我就覺得唔合我口味，邪教個種氣氛就精神壓抑多過恐怖
btw肯出第10季未呀

同意s8似賣情懷，劇情一般
尤其是最尾一集
反而s9新人新氣象

第二季外星人點解釋？

我反而覺得佢好靚仔
快銀個打扮就麻麻地
可能佢本身比我個感覺比較𡃁仔

Season8上咗喇
反而我唔知岀咗season 9
8中間開始有啲亂咁嚟

血腥恐怖畫面比較多但唔會彈出嚟嚇你
嚟緊佢做關於精神病院嗰套好想睇
佢真係好適合做呢類戲

我未睇到，唔好劇透住

freak show最好睇

但好多人話爛，我自己覺得幾好睇

真正既畸形唔係身體，係內心

酒店好撚爛，可能拍得唔恐怖，佢參考太多西方電影，對我地黎講唔恐怖

女巫同邪教都好睇

睇咗頭兩季，開頭係好睇，但結局就差啲

第八集3條女行出黎好撚型

邪教算幾新鮮，拍到選總統 真係同邪教冇分別
第九季 80年代好正，特別d造型

emma roberts 拍得佢幾靚 同 好bitch

U.S.A U.S.A

我記錯左季數 想講睇左七季半 係睇剩第8季兩集
9未上 但9轉晒人 都有啲卻步
不過公認最神好似係第二季 我覺得第一季最正 violet全盛時期
我自己麻麻地無乜驚嚇成份個幾季 除左女巫

The haunting of hill house 呢？

Cody fern

第九季都係果d人 wo，係少左幾個老屎忽

冇咗jessica lange之後冇咁沉迷了

得返emma cody billie
無蘭姨已經輸一半 仲無埋香蕉姐

cody個造型好正

Sarah 演技屈機

🤦🏿‍♂️好彩下一季好睇返

溫情片

好靚仔

只睇過頭3季 真心唔錯 但去到freak show一兩集棄左
想知其實每一季係咪都無關聯?

人物有關連
例如第四季會有第二季個侏儒同修女
而第四季既小丑係第七季漫畫又會有

你當冇關聯都ok
最大關聯係女巫果季

第四季幾好睇

S9 下星期 netflix 就會有

個人黎講最鍾意精神病院個季
可能好鍾意睇有外星人既題材
末日個季頭幾集真係講末日
都還可以
但一出女巫就開始覺得個編劇扭唔到穚
隔梗搬番佢地出黎
酒店個季就純粹睇ladygaga

同個導演係咪好鍾意緊身衣play
件緊身衣老是常出現

一般美劇 前面正...後面垃圾 生同死有咩分別

女巫會真係好型

邊季好睇
淨係睇左1
覺得都算OK

末日個季三巫破土而出再行去避難所個度好撚型

但係最後都無解釋外星人係咩事

聽其他人話freak show唔錯
啱啱睇完第二季
頭半季還好，後半段就亂哂龍唔係好make sense
第八季都中等
我主要係睇佢哋啲打扮同超型咁行岀嚟

第八季係要你先睇左第三季同第五季肥妹果集先

自己一個唔敢睇 好想識個絲打陪我一齊睇

9月18號有新劇

The Haunting of Hill House

就出s2

我覺得其實兩類型黎
Hill House分分鐘一集既jump scare已經多過半季ahs
Ahs我反而唔驚 但hill house一個人係房睇驚驚地

下，鬼片黎講hill House算好少啦喎

點一集多過ahs半季

利申ahs當年好似睇到馬戲團定酒店停左

ahs其實jump scare接近0佢既「恐怖」係在於個詭異氣氛同人性扭曲，唔係一般鬼片個隻嚇你一跳既驚嚇

d演員好樣衰

Emma Roberts

個人追到邪教嗰季就停咗，覺得未有一季可以超越到2
玩埋好多七八十年代恐怖元素（外星人，連環殺人犯，驅魔人）

遲啲第十季有返evan peters應該會追返

violet

雙頭人馬戲團

外星人…咪就係外星人

hill House都係賣氣氛多， ash太耐啦無乜印象

Emma roberts 好靚
鬼妹樣子 asia 女仔身型
想要

Freak show 睇到好辛苦 太核突

係好睇 好多人都睇過 樓主慢慢追

最好睇freak show
另外好鍾意酒店做易服個演員

惡魔之子個季似fan service多D
仲要虎頭蛇尾

Asylum 好好睇反而我唔係咁鍾意 freak show

淨係有女修士都J到仆街

一開波見雙頭都嚇到我掩住臉睇

有冇人有睇s9 好唔好睇？
冇evan bb所以冇睇到
見佢遲d netflix會上 諗緊開唔開好

我覺得唔差，有少少酒店影子
係冇曬啲舊人會唔慣

女巫嗰季睇到一半覺得有啲悶

超正
就算有時唔知佢噏緊乜都好 都覺得好好睇

未日果套個頭就ok 之後爛爛爛

Evan bb

頭幾季特別鍾意睇佢喊戲
就算佢角色做錯事，一喊就好想可憐佢原諒佢

好好睇，我尋日睇完第八季，好正。
脷伸覺得季季都好正。
你要順住睇落去先有feel...
季季唔同主題，但之後會有關聯架

呢套野香港好似無咩人睇

我自己好中意酒店嗰季……
除左邪教，其實季季都好中意

邪教出嗰時我睇左少少覺得麻麻喎
講到有驚喜，有啲想睇返

開頭好好睇，到後尾就

最正係第一季條女僕

唯一一季睇到半途要放棄係roanoke，唔鍾意個敍事方式

係，嗰季敍事方式我都唔ok....
但嗰季好多嚇人位，嚇到我成日都唔敢睇

Asylum 好正

Lm
睇到女巫個季 有排追

自己不嬲麻麻啲好dark side嘅嘢同好細膽
但佢又引到我一直去睇

最好笑係 咩七大奇蹟之類 黑白式片 做埋d低能魔術考試

聽日Netflix上第九季

邪果選總統 依家睇特別有feel

黑白片係跟返第二季？ 因為第二季都會跳去黑白片

咁我睇完第三季再睇先 （翻睇）

黑白片係跟返第三季？ 因為第二季都會跳去黑白片

打錯，第三季女巫先啱

見到AHS post 又要入黎吹奏jessica lange
第8季回歸仲係咁正
第9季無哂舊人開始無追

唔太清楚，最好笑係以為咩大考驗，點知係on9野

第三季都咁多年前，體諒吓
不過 真係得靈魂出竅落地獄嗰關，叫難啲咁……

邪教開始我無追，係早兩日睇返第八季，先開始有返興趣
第九季Netflix 未有，未睇呀…

Alexandra Breckenridge

唔知S10幾做出

on9得黎都死幾件呀

紅色頭髮女人特別正

第九季NETFLIX 剛上

要睇黯衣天使 新出

有無人講下唔同季之間啲關聯 我覺得幾正
重追緊六季
以下含劇透未睇唔好睇

Freak show講返Asylum既pepper點入院
Hotel最後Coven既Queenie入去俾人殺埋拎左能力
Murder House同Hotel嗰個博出鏡既靈媒Sarah Paulson應該係同一個嚟？

仲有第二季最後果集佢去訪問殺手個仔

講錯左係第六季去做訪問果個
佢地一人角色太多搞到亂晒籠

酒店識睇緊係睇gaga

俾人拎左咩能力？

The Haunting of Hill House最有意思既恐怖劇

主要都係2,4季 同女巫果兩季最多

劇情麻麻，但演技同wardrobe做得好好睇

係同一個啊，叫billie
初頭淨係做屋企細單嘢，岀咗名就開始接show周圍去
所以後來去埋cortez做

我覺得酒店最好睇係liz佢同身邊每個人嘅接觸溝通，同埋佢自己個人變化都引人入勝
劇透
最後佢同全部人講自己有癌症，個個喊住走去攬住佢嗰part好感人佢真係好nice先有咁多朋友支持佢

咁啱check開wiki, 寫住Murder House個地產又有係Hotel個季出現？已經唔記得咗

又好似第一季間屋唔知係邊季又出現
考記性

今年遲咗開拍，個監製有講差唔多預備row機。但呢季好機會係最後一季，因為冇再簽約.....

係，因為係唯一連結到全部季
黎一版有講晒咁多個crossover

呢套真係我netflix第一名

加簽到s13，s10 21年年頭出

睇咗第一季 啲劇情麻麻地

幾好喎個網 可以睇返啲connect位

我係睇左二三四季 啲故事吸引啲 先返轉頭睇第一季
再繼續第五六順序落

邪教果季，我記得好似只係為左屌侵侵
一有位就入